CCTVB係咪就黎唔掂

平時都淨係會係新年先睇到佢地宣傳自己廣告plan既廣告
而加連平時都有仲要愈播愈密個價錢愈黎愈平
Cctvb係咪已經做緊atv後代啦

支那電視台

咪傻啦 睇下幾多連登仔係到討論戲情、新聞，一睇就知唔會

真係